## Proyecto Lucky

Proyecto de una app de una protectora de animales, en la cual tenemos usuarios y protectoras, y los usuarios pueden consultar las mascotas que hay en la protectora, con sus crud correspondientes de user, shelter, pet. Además tiene un servicio de búsqueda por mapa de veterinarios, guarderías,...

Esta es la parte front del proyecto hecha con react.